唔理有冇大台 我都會出黎

有成幾個post 都話有大台就唔出黎
仲有成幾千post like
其實6月尾7月都有講
點解而家又講番？

但而家都話明政府打緊稻草人
就係想分化大家

如果你話大台同泛民係維穩係建制第2梯隊
佢地派隊第2梯隊就可以令到你唔出黎
咁講咩光復香港
你地光復既決心就係咁樣？
唔理有冇大台
我都會出黎

其實係大台吹雞去邊，我哋就去第二度，話港島遊行，我哋就去九龍
另外，要講埋，邊個大台出黎，11即拉全家投對家

推

唔緊要既
當有一日真係俾泛民左膠起好個大台
咁你照出
出完俾人篤灰
佢地篤完你出黎之後就走人之嘛

行動實際

冇錯，從來現場同連登個氣氛都大大不同
總之出得就出，齊上齊落